是靚宵 鮑汁撈麵

不過個麵跌咗落鋅盤

鮑汁呢？

未沖落廁所

你個水隔好污糟，想嘔

打完鱗無清

攞嚟餸麵啦

少癲

三秒內拎返上黎仲可以食

影完已經過咗3秒了

已轉左一丁做麵底

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

圖呢

撈完直接係個鋅盤食啦

影左個特寫

醒唔起

咁鮑汁呢！！！

融為咗一體啦

陰公

以前荃豐電梯側邊間餐廳個鮑汁撈面真係好正
果時宵夜睇波食真係一流

咁淡色既

同鮑姐一樣淡而無味

係未執咗了

係
個面係冷面黎
而家變左賣電腦好耐了

鮑姐師

好多好食既都執哂
諗起我以前果度既牛腩麵

唔係鮑姐既錯 係歲月摧毁左佢

想睇

where

用手食仲有風味

個麵放番落滾水拖一拖就食得
唔駛咁浪費喎

反正你出街食飯
廚房佬都係咁樣做.....

想飲樓主鮑汁

冇面師

呢個係我每次要倒走水嗰陣會諗既野

開水喉，整流水麵

鋅盤 咪又係碗
觀點與角度姐
食得唔好嘥

照食

你個隔應該隔唔到野

睇落唔錯

掉底麵落個隔入邊撈黎食

哈哈

沖沖佢咪食得 洗唔洗掉
好浪費

餓了

掋啦，手殘搞到冇得食

係咪嘔麵牌
嘔麵牌鮑汁撈麵同蝦子麵都係無味垃圾

開緊會笑撚左

出前一丁喺TVB落廣告

戒到就盡量戒啦ching